[集思廣益]星期二去簽約，有咩要注意

好緊張

注意下星期一會打黎通知你個OFFER冇左

屌你老母

注意簽左約都可以第一個月兜你走